請 珍 惜 食 煙 嘅 朋 友 ！

因為佢地可能好快生肺癌死

講得啱

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

好似話戒咗煙只不過比仲食煙人士患癌比率較低，無話戒咗煙就恢復正常咁便宜